包書膠 = 和理非都用得嘅警棍

(1) 無法律問題
(2) 可以用嚟自保 (擋下棍，反擊下逼退汪汪)
(3) 多用途，用嚟修複連儂牆都得

推